《求救》有冇hka同事？？

推

邊份工先得嫁

我試過miss call呀 但果次有打返俾我

所以唔洗咁擔心

有個gp 有無人想入

第二日會打返？？

咩gp?

Interview gp

前員工

係ex crew?

冇再打返黎

依家嚴左好多咁冇左個印度女人後

Rd in 個d人前幾日收到bc

我等final in call 咋

應該call哂